hi 淡友（455）

布布開唔開啊

巴打係咪考LT ar, tg我傾下

你tg係

揚哂啦

PM?